---
title: "Restauri stellari<p>"
date: 2004-09-24
draft: false
tags: ["ping"]
---

Per girare un capolavoro della fantascienza un Mac non basta. Ma seicento per salvarlo, sì<p>

Il Dvd della prima trilogia di Guerre Stellari, che impazza per la distribuzione in questi giorni, è stato realizzato a prezzo di un faticoso e sapiente restauro delle pizze originali dei film (dove si sono nascosti tutti quanti sostengono che i media analogici si conservano meglio?).<p>

La faccio breve: è tutto merito di una <a href="http://www.dvdweb.it/index.mv?1095613695_414DBCFF0000EEC700007FAD00000000_80.117.33.177+View_News+20040914161740">quantità spaventevole di Macintosh</a>.<p>

La Mela dà Forza.<p>

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>